薛基狠批辛尼︰佢好似喺度假村踢緊波

曾效力利物浦及熱刺的德國名將薛基，批評曼城翼鋒在球場的表現欠缺決心，彷彿正在度假村踢波般悠閒。

辛尼在德國不敵荷蘭及法國的兩場賽事均有上陣，但薛基對他的表現不甚滿意︰「當然他有速度和技術，但你會感覺到他好像在度假村裡踢波般慢條斯理。」

「當你正面對一支世界冠軍球隊，你沒有太多時間，你需要即時將實力表現出來。」辛尼在德國0︰3大敗予荷蘭一戰只是後備上場，但1︰2反負法國則是踢正選。

今次搵個力架黎歧視。

咁多人唔屌屌辛尼？

對荷蘭後備出場 踢得30分鐘
對法國輸中場防守力唔夠，咁都可以瀨翼峰
德國佬輸波輸到痴左線

輸法國果場佢博到12碼喎
咁都有位比人入？

又搵個唔係日耳曼血統祭旗

辛尼接左奧燒個下把位

仲要辛尼對法國博到12碼
咁都有得屌

老母係日耳曼人喎

拜仁果班除左馬圖斯會屌
其他名宿都當睇唔到

其他有勢力人士唔屌得

根本其他人表現仲差過辛尼

一日最衰都係臭燒

漢尼斯條仆街呢

點解無人屌路維

Ozil

德國咁左膠
但係次次都係屌d immigrants

draxler+werner就真係無腳好波喇

一日最衰都係奧燒

梗係衰 搞到辛尼做箭靶

如果屌走埋辛尼 德國聽仆街都得啦

唔可以鬧拜仁 同哥迪奧拿搞到隊波無曬日耳曼精神，唯有鬧哥帥教出黎既辛尼

辛尼似玩政治多啲
佢果球直線比橫都比失搞到華拿攞唔到真係好可疑

奧斯爾又累事

奧燒全場隱形唔見人屌?

入藉巴西啦

奧燒全場隱形都唔屌？

呢兩個白人長期冇人屌

次次都搵啲有用既屌

係咪想屌到最尾德國淨係派到隊垃圾上場先至Ok

一個十二碼，加埋差啲就助攻
咁都屌？

你有潛質做德撚

冇辛尼就攻都唔識攻啦
辛尼快d退隊 等德狗仆街

Werner起碼球會有貨交，似戰術問題多

IS

搭多個高美斯，werner即刻做到野
反而件達斯拿真係出親都即刻屌佢老母
淨係識死扭，同位置首選係萊斯>sane/brant，之後排都唔會有佢份

Brandt Werner Sané

前面3個咁出應該已經好好多
快d改朝換代

無奧燒屌了

cc台過黎既？

換代先要換 保定 Kroos 梅拿

換走佢之後有冇攻過
上半場爆到法國都頂唔順
咁都有得屌

過檔拜仁咪唔洗屌囉

werner證明左好多次打唔到單前啦
德撚問題係前面把握力好廢
幾場加埋射成百幾腳入得幾球

係都屌高路斯喇
咁早退出國家隊

十足十香港d廢老
無腦盲反

拜狗真係成班死垃圾黎

辛尼心入面應該十萬句粗口咒緊奧斯爾

佢地不知幾有腦
幾萬層過濾 專揀啲最唔似德國人嘅同胞嚟屌

青雞面

得雙中場甘美治6次tackle